長洲都有人中武肺

長洲都有至少5人被強制隔離,仲未計自己揸艇返大陸嗰啲。
大家仲入去小心
記得入到去千奇唔好除口罩

隔離唔係一定中
可能係親密接獲者或者去過中國

揸艇嗰啲完全自出自入根本捉唔到

成班港豬仲weekend塞哂入長洲避疫
食鄉黑大魚蛋食得咁開心吖嗱

根本長洲就逼人過旺角 ,啲人入去又除曬口罩 , 病毒周圍散播。

長洲黃店名單

長洲藍店名單

長洲優秀人士

我屌晒呢家仲入嚟長洲班撚樣